琴日瓜左果個巴士佬，佢老婆九成九係新移民！

西九龍走廊今晨發生奪命車禍，城巴59歲車長蘇國偉當場死亡。

據了解，入職20年的蘇國偉，與妻子育有三子女，長女僅小六（12），二子是小四生（10）。

個巴士佬47歲先生第一個。呢種職業，肯嫁畀佢既9成9都係支那人！

佢老婆帶住三個仔女

先拎巴士佬既恩恤金、保險

然後申請綜援、公屋、書薄津貼

然後改嫁同鄉支那人

然後又落黎團聚

綜援人數加名

新老公分分鐘係支那有幾個支那仔女

然後又落黎團聚

………

發發啦！十個八個咬綜援！

有講老婆幾歲？

二仔小四10歲。仲有個細仔/女，我當佢8歲。

咁既家底，邊有咁多錢做高齡產婦。多數都係細個巴士佬十幾二十年果種

太多可能

9up唔洗本

雖然我都覺得有機會係

同意

貨車司機呢

哈哈1！抵死！！！！！！

報紙無講家庭背景。

54歲,老婆39歲

一鳩樣啦。個男人大佢15年。典型支那女人既選擇

噚日東張閪望訪個丁太就十成十係支那人。

佢啲阿妹同阿媽，直頭似拎雙程證嚟。

Btw 其實呢單又係邊單嘢。

邊個丁太

觀塘個單

問咗人，話地盤嗰單

連個死者都係蝗樣

成堆姊妹都係

香港人埋單。

做得而d工都係取友那婆

似

題外話，見東張閪望話個建築商立即俾左一球d小朋友讀書用，大家又估到城巴會俾幾多？

+支那

唔做政府工,專業人士係唔會娶到港女

十個有九個工業意外死都係
然後支那婆就出黎喊苦喊忽
平時嘆慣唔使做

一蚊都唔畀。

人地地產商是但偷工減料都賺多唔止一球。

巴士公司好撚難先搾到出黎

搵過第二條佬咪得。支那婆都慣架啦

有片

真係 wo撈公

有證據再講

睇片

你老母唔係弱智就係比狗屌完受精生左你出來

睇定d先
未聽到果1球會唔會係保險賠償度扣.....

陰公

認真 真係通常支那蝗先咁中意小朋友
生仔唔做野照顧他女都仲叫做有個原因 但有咩理由個老公50過半都仲要生多個呀 咪即係逼個老公令日ot多幾個鐘 70歲都唔退得休

岩岩睇到相已經覺得係

人都死左啦

揸巴士，生3個住私樓

湖南婆

果幾隻支那蝗未死，我敢講，一大三小一定拎綜援

報紙寫巴士佬人哋自己供緊層樓綜你老母
你咁鐘意屌就走去屌埋貨車佬啦
貨車佬住天水圍公屋有個老婆有個女仲似蝗呀屌你老母

巴士佬做咗20年既話
份糧都唔低既

請問巴士佬頂薪幾多呢？

層樓可能唔係而家買
以前低價買按廿年都可能未還曬

係又點？

蝗婦 只懂略奪，冇人性可言

係就立即滾回支那，支國那麼厲害

離世城巴司機與妻子生前的合照。（受訪者提供）